"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[359],{359:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4ef0\u6f02\u6642\u61c9\u5c07\u8eab\u9ad4\u653e\u8f15\u9b06\uff0c\u63db\u6c23\u539f\u5247\u70ba\u5438\u5c11\u547c\u591a\uff0c\u4e26\u5c07\u65b0\u9bae\u7a7a\u6c23\u5438\u5165\u80ba\u8154\u5167\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4e2d\u81ea\u6551\u662f\u6307\u5728\u6c34\u4e2d\u6709\u610f\u5916\u6642\uff0c\u8a2d\u6cd5\u81ea\u5df1\u6551\u81ea\u5df1\uff0c\u5982\u7121\u6cd5\u81ea\u884c\u9760\u5cb8\u6642\uff0c\u61c9\u4fdd\u6301\u9ad4\u529b\uff0c\u4ee5\u6700\u5c11\u9ad4\u529b\uff0c\u5728\u6c34\u4e2d\u7dad\u6301\u6700\u9577\u6642\u9593\uff0c\u4ee5\u5f85\u6551\u63f4\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4ef0\u6f02\u7684\u52d5\u4f5c\u5373\u662f\u8b93\u90e8\u5206\u8eab\u9ad4\u4ee5\u53ca\u53e3\u9f3b\u90e8\u5206\u6d6e\u51fa\u6c34\u9762\uff0c\u9664\u53ef\u7bc0\u7701\u9ad4\u529b\u5916\uff0c\u904b\u7528\u6b63\u78ba\u7684\u63db\u6c23\u65b9\u5f0f\uff0c\u66f4\u53ef\u9577\u6642\u9593\u6f02\u6d6e\u5728\u6c34\u9762\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6f02\u6d6e\u6280\u5de7\u662f\u4e00\u7a2e\u6c34\u4e2d\u81ea\u6551\u6cd5\uff0c\u7528\u6700\u5c11\u7684\u9ad4\u529b\u7dad\u6301\u6700\u9577\u7684\u6c34\u4e0a\u751f\u6a5f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6f02\u6d6e\u70ba\u6c34\u4e0a\u6c42\u751f\u5fc5\u5099\u7684\u6280\u80fd\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4ef0\u6f02\u4f9d\u8eab\u9ad4\u7684\u59ff\u52e2\u5206\u70ba\u4e09\u7a2e\uff0c\u5782\u76f4\u6f02\u3001\u5927\u5b57\u6f02\u3001\u6c34\u5e73\u6f02\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4eba\u9ad4\u5728\u5168\u8eab\u653e\u9b06\u4e14\u5438\u6c23\u7684\u72c0\u614b\u4e0b\uff0c\u61c9\u6703\u6f02\u6d6e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4ef0\u6f02\u6642\uff0c\u53e3\u9f3b\u53ef\u4ee5\u6c92\u5165\u6c34\u4e2d\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4ef0\u6f02\u7684\u76ee\u7684\u662f\u70ba\u4e86\u7b49\u5f85\u6551\u63f4\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4ef0\u6f02\u7684\u8a23\u7ac5\u662f\u5168\u8eab\u653e\u9b06\uff0c\u982d\u5fae\u5411\u5f8c\u4ef0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4ef0\u6f02\u7684\u52d5\u4f5c\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6df1\u5438\u4e00\u53e3\u6c23\u5f8c\uff0c\u982d\u90e8\u5f8c\u4ef0\uff0c\u96d9\u624b\u5411\u5169\u65c1\u6210\u5927\u5b57\u72c0"},{type:"F",content:"\u70ba\u7dad\u6301\u80ba\u90e8\u542b\u6c23\u91cf\uff0c\u63db\u6c23\u65b9\u5f0f\u9808\u77ed\u4fc3"},{type:"T",content:"\u5410\u6c23\u4e4b\u5f8c\uff0c\u7a0d\u4f5c\u5ef6\u9072\u518d\u6df1\u5438\u4e00\u53e3\u6c23"},{type:"F",content:"\u63db\u6c23\u6642\u6a5f\u662f\u5728\u53e3\u9f3b\u9732\u51fa\u6c34\u9762\u53ca\u53e3\u9f3b\u4fdd\u6301\u5728\u6c34\u9762\u6642\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4ef0\u6f02\u6642\u505a\u5410\u6c23\u3001\u5438\u6c23\u7684\u90e8\u4f4d\u70ba",answers:[{type:"T",content:"\u53e3"},{type:"F",content:"\u9f3b"},{type:"F",content:"\u5169\u8005\u5747\u53ef\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4ef0\u6f02\u52d5\u4f5c\u8981\u9818\u4f55\u8005\u6b63\u78ba",answers:[{type:"F",content:"\u63db\u6c23\u539f\u5247\u70ba\u5feb\u547c\u5feb\u5438"},{type:"F",content:"\u4ee5\u6700\u5c11\u7684\u9ad4\u529b\uff0c\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u53e3\u9f3b\u90e8\u4efd\u4fdd\u6301\u6d6e\u51fa\u6c34\u9762"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4ef0\u6f02\u4f9d\u8eab\u9ad4\u7684\u59ff\u52e2\u5305\u62ec",answers:[{type:"F",content:"\u5782\u76f4\u6f02\u3001\u5927\u5b57\u6f02"},{type:"F",content:"\u5927\u5b57\u6f02\u3001\u6c34\u5e73\u6f02"},{type:"F",content:"\u6c34\u5e73\u6f02\u3001\u5782\u76f4\u6f02"},{type:"T",content:"\u5782\u76f4\u6f02\u3001\u5927\u5b57\u6f02\u3001\u6c34\u5e73\u6f02\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=359.828f8a42.chunk.js.map